有無巴絲係澳洲？

有無巴絲係澳洲brisbane?
係Brisbane working holiday緊，岩岩朋友到期要走所以黎緊大半年都係得返我一個係到，想r下飯腳 唔食飯都可以識個朋友得閒出去玩，或者係到吹下水

利申：返工個到全部係學生兼唔係香港人，住個到都係。所以想識下人講返下廣東話

睇名就知啦

利申我喺sydney

個撚個都Sydney

下星期出發
你個邊仲有冇請緊人

你黎Brisbane?
可以問下老細既 唔肯定要唔要
或者可以介紹你去我朋友之前做個d

係呀brisbane
好呀 咩工黎

Perth 好無玩

我係雪糕鋪做
我朋友係food court, 一個係壽司鋪，一個係鐵板
你下星期幾黎？

係brisbane讀埋最後半年書

Brisbane撚 係South Bank住緊

有諗過搬south bank 但一係唔岩一係太貴，最後搬去我同事到住UQ lakes

之後返香港？

應該係啦

Brissie仔

屌 你贏

點解唔留底搵下工

你個名

唔鐘意呢度 好悶

無乜夜生活
有朋友都好d, 無朋友真係難捱

我鍾意，同我一樣

uow study tour
有冇人相認

我個間就要英文ok. 聽同講，因為serve鬼多，同埋有個pt唔係中國人要用英文溝通
壽司就華人，鐵板就一半半。返工都係講普通話
你可以contact我到時

我都係 Perth

都係做野？

讀緊書

UOW?

返香港你會後悔

唔好睇d大商場
好似好光鮮咁
入面好多黑工做緊
之前睇報導連歌劇院入面都有黑工
好誇張

BTW...覺得悶既巴絲，返到香港會後悔

我都覺最煩係住
好彩暫時無乜野

屌我發現唔識揸車真係好sad

Working holiday 人身處 Sunshine Coast
有無group仔入

依家係Brisbane
讀緊UQ

依家先見到
Tg me

勁多同事讀uq 我依家都係uq附近住

無
Sunshine coast我諗我走之前都未必去

得罪講句...我好唔鐘意Perth
好多街童, 成條街都飄住一種奇怪既感覺

係Perth

係 仲好多黑黑同痴線佬添

最重要係夏天好撚7多烏蠅

D人好似隊左野咁...神神化化咁...
夜晚出街一定會撞到D仆街...
見你係華人會玩下你
反而SYD同MEL少D

D人好似隊左野咁...神神化化咁...
夜晚出街一定會撞到D仆街...
見你係華人會玩下你
反而SYD同MEL少D[/quot菲e]
係 始終Perth係新開發既城市 本來就係牛屎鄉下城方 唔奇

重點係 PERTH無野玩

Brisbane jj
樓主住邊？

唔係有個粉紅色湖咩

St Lucia

點解會住個邊 通常讀UQ既學生先住

好似要坐飛機去?

Perth 點會冇野玩啊，你有車肯開6-7個鐘大把地方玩，北邊一大堆景點，南邊又一大堆景點，近近又可以去 Rottnest island ，Perth 係大版 Tasmania ，不過係冇極光睇姐

1定0先?

6,7個鐘仲耐過香港去日本

黎緊11月過去Brisbane 讀書
希望到時唔好都係得我一個講廣東話

你咁講...6,7粒鐘...不如你玩埋我個份啦

揸上車monkey mia
去Principality of Hutt River打卡吸印仔.

我黎緊既Campus 都係St Lucia

Canberra jj

我覺得Brisbane都幾多香港人 at least多人講廣東話

依到澳洲啊 你估香港啊？

因為我同事住緊個到放租，我又想搵個地方近我返工 所以搬左去

突然咁多Brisbane jj

所以咪話Perth冇野玩囉

屌上個月月尾去左Tasmania, 超正好鐘意個到 仲睇到極光同好大個milky way

你冇車留係city就緊係冇野玩啦

你係果邊考車牌?

我住左係tas 7個月，個到空氣真係好乾淨

清係UOW?

想去多轉

無車表示無人生

下星期帶兩老去brisbane留名

我兩老兼家姐表示brisbane最悶

係澳洲無車等於無腳

即係我

去gold coast, brisbane, cairns, 刺激野唔岩老人家
brisbane除咗市內會去tangalooma
有無咩好野食推介

同我plan屋企人行程一樣
佢地最鍾意gold coast同cairns 鍾意海
Brisbane無咩好食我覺得。我地個時租serviced apartment自己煮，就算我依家都係自己煮多

咦我地都係住serviced apartment
cairns跟咩團去大堡礁好呀

極光好似唔係成日有 要睇運
btw有冇相睇睇先？

咁自己買野煮啦
我跟fashion tour(好似係呢個名)

我個次睇都係好微，肉眼睇係白白地，有好淡既粉紅色。要用機影先清。但都係好弱因為我部機對焦廢左，同埋set得唔太好。所以d相後期要tune爆先出

fashion tour好似係間旅行社個名但有唔同船團揀

哦係係 我搭個架係sunlover

uow

要用單反影，有時指數高肉眼都會睇到

上網睇sunlover專做大陸團
三個鐘會唔會唔夠

我自己覺得夠
咁佢平嘛，同埋兩老唔識英文一定報中文
但個日英文團都有，同船出發

你就好 我個部單反拎左過黎先發現廢左武功。仲要去個幾日遇左天氣唔好kp好企。所以有一晚睇到dd同影到d已經好感動

你唔係喺syd做導遊架咩 上年去左Perth exchange，好掛住Perth

係Adelaide,剛剛落機

一陣syd 飛bne

香港都有好多正宗日本菜，只要你搭4個鐘飛機去到東京就大把

終於有Adelaide 好撚悶

Syd日日都要扮工好拎悶

我連adelaide有咩玩都唔知

過黎仲咩

有邊個想返工丫

過黎搵frd 不過大風班機cancel

有車你會想揸6,7個鐘去個景點?

如果PERTH去邊都要揸咁多個鐘咁仲算多野玩?
揸1-2粒鐘無咩所謂...6,7個鐘真係耐左D
去完影相打卡走?

咁又唔係WOR...
你係SYDNEY坐火車都夠哂方便啦...
係SYDNEY唔揸車都得

咁sad.

但你無車邊撚到都唔洗去wo
要開6-7個鐘緊係係景點附近住返一兩晚先走啦
睇你對玩定義係乜姐。
想睇風景要city出去實遠架，你估你係香港？

Brisbane周邊嘅鎮仔Gatton🤘🏿😎🤘🏿

有無syd巴絲想月底出黎食過飯

let's go

連登有無PM?
定開group?

Telegram掛

我都唔知

巴打單拖過黎旅行？

揸飛機

後日去悉尼 想問下洗唔洗帶大嬲 d人話朝早同夜晚溫差好大

係呀，帶定實無事

要...日頭唔會太凍...夜晚風吹頭都幾痛...
一定要有帽個種嬲

下星期一飛Brisbane

變左syd撚開tg group

玩？

點解住鎮仔

UQ人

佢地講野真係好井底 都唔知住過外國未
可能佢地以為所有景點都有交通可以去到

日本日本 你個世界就淨係得日本？

依個世界好大嫁小朋友 澳洲面積係日本20倍 唔好咁無知啦好冇？

唔好咁啦你地
Sydney人路過

唔揸飛機呢咁

咁對比悉尼，悉尼又係多景點有交通到（好似係，我未去過兼了解過 ）
但如果你話去Tasmania, 無車你gg得

其實我覺得香港好岩個位巴打。同鬼佬鍾意香港一樣，一兩個鐘內去到有風景/鄉下/行山地方。要城市又有城市，夜生活又多又方便，落個街周圍都7仔買野勁方便 野食又多夜景又靚。
如果鍾意玩又想方便想短時間就到景點我首選香港

Tasmania 無車你可以返得屋企

慘撚過食屎
但有車就

岩啊 千奇唔好去美國加拿大依d大版圖國家啊

一陣去到又嗌悶無野玩就唔好啦

去日本 想去多次東京

Perth 返緊壽司店

可能同機

你們班友完全miss咁我個point
人地話Perth冇野玩你就過揸6,7個鐘車去第二度，咁咪即係代表Perth冇野玩囉

翻學

你不如開個地圖出黎睇下Perth有幾大先啦好無？

原來你咁無知以為揸個6,7個鐘就離開左Perth啊

我知我意思係一個地方要喺city揸6,7個鐘車先有野玩，咪即係冇野玩囉
Sydney…Melbourne會唔會要揸6,7個鐘車離開市中心先有野玩呀大哥

你有冇車呀，澳洲好大架，揸10個鐘車一定搵到野玩

melb悶？我未返香港之前住咗咁多年都未去得晒啲地方

人地唔想去咁遠咪覺得悶囉
我都諗緊去mel玩

咁咪即係你覺得悶係因為city/city附近無野玩而唔係真係個個地方無野玩囉
根本一開波討論個個地方既area大小不一，遠既唔方便既你唔計，但人地計。咁討論無意思

早幾日wh來到syd

留底自己tg
我開group

變左syd撚相聚

電單車做唔做到腳

讀到幾時呀

呢個咪係我一開波個意思 不過班人見到日本例子就痴咗根完全唔理我講緊咩

因為大家執著點唔同又無理解清姐
算啦 今次開post我純粹想識下人r下飯腳咋係Brisbane

唔明

巴打住得太遠😂 如果runcorn附近都可以約下你

其實我無所謂。我早幾日先去sunnybank食麻辣燙。我打算星期一去sunnybank/garden city, 因為好想食牛肉麵

留個tg吧 幾時落黎再約

定係學悉尼jj咁學group?

可以呀 你開吧

我發現我唔識

開左了

For Brisbane jj only

邊到細城市，大把球會可以試腳，不過都季尾

澳洲啲球會都係業餘性質

有冇melb tg group?

Perth
留多2星期only, 有冇咩地方唔去會後悔

終於有個明我講咩 所以咪話perth無野玩囉...
要揸6,7個鐘先有野玩 咁都可以叫perth有野玩?
你係sydney去Blue Mountain/Hunter Valley呢D都係2-3粒鐘姐

你指澳洲定淨perth

暫時得悉尼同Brisbane

日日都留係屋企唔知做咩
利申:bne讀緊書

又係UQ?

比你估中左yr2

岩岩追左post,原來巴打住st lucia,同uq campus好近。吸收下書卷味都幾好啊
利申:住緊garden city

住garden city附近

Sor 講得唔清楚
I mean perth 入面有冇咩地方唔去會後悔

Roommate 全部都係大學生

各位有性趣可入tg group呀

咁你要問返Perth jj

想問下有冇join 香港學生會d活動或者wts chat group

邊間

不如講下你去左邊

無用tg

以前有join過wts group
不過個group已經沉左好耐
我無阿 巴打你有join hksa？

去左kings park, fremantle, rottnest island, city of perth d shops 都行過下, 去埋watertown outlet 望下
有冇d即日來回/ 2日一夜既地方可以suggest 下

Melbourne住左5年

Join左今年hksa wts group，不過冇咩講個野同識幾個今年commmitee.絲/巴打yr幾

我都唔係好識hksa d人
係有個fd上年有做過commitee 不過佢而家好似無再做
我3rd year 你呢?

岩岩升yr2,仲有兩年讀

Melb jj呢

好似唔覺眼

巴打介唔介意講你讀緊咩?
我讀BArts

同你相反，同緊Bsc

同你相反，讀緊bsc